究竟六合彩買咩先會容易中？

定係連六合彩都唔好買 直接賭波

我今期買左
4 9 15 22 23 49
3 21 26 28 30 33
2 24 30 40 41 45
全部電腦飛

然之後淨係中一粒字
點搞

買你對家

我對家都有好多組合

有人話買複式
但係聽聞話大j買左複式之後連渣都冇

根本就唔會容易中

咁買波或者買馬係咪會容易d贏錢？

諗點樣賺錢好過啦！賭係唔會令你致富

仲返緊學 冇得賺錢

咁你上翻香討問啦！

唔識番PT ?

返左gpa就會跌

咁咪專心讀書

所以快快手手讀埋哩個sem就返工

我中完再話你知